USB 手指問題

如果隻usb corrput左,
咩data都無曬,
你地format左佢,會唔會再用佢?

用
唔用

乜都投票 屌你老母啦